tvb 搞咩 成個節目 河蟹人左

1900 開始無野睇

Cut左野

因應大彎區觀眾感情作出河蟹🙈

有呀？長輩圖

河乜鳩蟹呀 戇鳩

想知本身播緊Ｄ乜
玻璃心到要直接河蟹

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

借節目話831死人係假新聞

本身播乜？

新聞透視
講年紀愈大愈易相信假新聞

本來好似係播港台節目

TVB不合作運動

唔係
港台節目喺TVB播放時間表係星期一到五嘅六點到六點半

驚唔驚變到d人咁老

上網有冇得睇？想比屋企人睇

有古怪
以前呢一個版面係放每集內容而唔係單純整個節目簡介

oh 唔怪得知cut, 頭先見到oh咗

Jade - Saturday, 2019-09-07, 7:00 PM - 7:30 PM (00:30)

新聞透視[粵/普]
近年,長者使用智能手機日漸普及,網絡上亦衍生一種獨特的傳播工具--「長輩圖」。然而,在社會氣氛對立的時刻,不同陣營都會透過長輩圖向長者灌輸政治理念,甚至作政治動員。長者除透過通訊軟件的群組收發長輩圖,群組亦是他們接收資訊的

重要途徑。有研究指,長者接觸網絡時間較短,加上邏輯辯證能力較弱或認知能力下降,他們分享假新聞、假消息的比率較高。這種封閉的傳播方式令假新聞或假消息更難堵截,其影響不能小覷。

等佢upload,暫時未有

85台而家做緊....

你禁返回所有集數就係你想要既嘢lu

2019.07.13 - 兼聽同行？呢集之後就唔講每集內容

CCTV

竟然仲有人睇